香港邊代人開始唔知田中奏摺？

惟欲征服中國﹐必先征服滿蒙﹔如欲征服世界﹐必先征服中國

dse歷史中史都會教既

依家仲有教？？有無書相可以貼出黎？我以為已經唔提

好似假架wor

份野假架

其實日本當年佔咗滿洲咪算囉
日 韓 滿 用心經營50年
已經夠做亞洲大佬
唔好on99咁想郁美國

咩來?
我返學果陣聽都未聽過
(利申:中史堂發夢)

以前中史書嘅証據

中史教係假 但都會補句 現實侵略符合奏摺內容